\chapter{Développement des patrons de conception}\label{chpt:article1-context}
\input{sections/article1/context}
% Article à proprement parlé
\chapter{Article 1: Design patterns for addition of adaptive behavior in graphical user interfaces}\label{chpt:article1}
\input{sections/article1/avant_propos}
\newpage
\input{sections/article1/sections}
